點解男人咁岩奶西 女人又咁享受被奶

夾下夾下

清奶唔奶西

叫雞唔奶西

點解
有啲樓上骨好後生

有H5N1

但有班話明全套免問
有冇撩到過扑野

全套免問咪即係「唔使問都知有得開大」

講多啲
好奇點敢問

閪一定要奶
一定要狂奶！奶到條女腳仔軟！
再啜住粒陰蒂！
哇

我西柚味鮮奶

每次叫雞一定要奶西